# Тестовое задание на должность "Разработчик"

Тестовый проект реализует простейший платежный сервис. Нужно немного расширить
существующий функционал с учетом новых бизнес требований.

1. Возможность делать платежи не только с использованием Card, но и c Qiwi (используется
   номер телефона вместо кредитной карты).

   QIWI - это способ оплаты, а не банк. Любой банк может иметь возможность оплаты как
   картами, так и с помощью киви.


2. Сделать отправку уведомлений после успешного платежа, если способ оплаты был:
   - Qiwi
   - Card в валюте EUR

     Сами уведомления делать не надо, только показать логику, что если такие условия будут
     выполнены, то будет отправка.


3. Комиссия теперь стала рассчитывать по формуле:

   `max(amount * fee_percent + fee_fix, fee_min)`, где
   - `amount` — сумма платежа
   - `fee_percent` — процент от суммы платежа
   - `fee_fix` — фиксированная комиссия, которая берется независимо от суммы платежа,
   только при условии, что `amount * fee_percent + fee_fix` больше `fee_min`
   - `fee_min` — это минимальная комиссия, которую мы берем с продавца, если `amount *
   fee_percent + fee_fix` меньше.

   Если не удалось рассчитать комиссию, то платеж совершить нельзя.

   Обратите внимание, что библиотека Money (https://github.com/moneyphp/money) использует в
   качестве amount сумму в минимальных валютных единицах. Для рублей это копейки. Сумма
   Money::RUB(2100) => 21.00 рублей.


4. Комиссия стала зависеть от способа оплаты, валюты и суммы платежа.

    Таблица комиссий выглядит так:

    | Банк     | Способ оплаты | Валюта | Сумма            | Fee percent | Fee fix | Fee min |
    |----------|---------------|--------|------------------|-------------|---------|---------|
    | Sberbank | Card          | RUB    | 1 — 1000 RUB     | 4%          | 1 RUB   | 3 RUB   |
    | Sberbank | Card          | RUB    | 1000 — 10000 RUB | 3%          | 1 RUB   | 3 RUB   |
    | Sberbank | Card          | EUR    | 1 — 10000 EUR    | 7%          | 1 EUR   | 4 EUR   |
    | Sberbank | Qiwi          | RUB    | 1 — 75 000 RUB   | 5%          | 0       | 3 RUB   |


5. Сделать перекладывание комиссии на покупателя.
    Сейчас при оплате мы возьмем комиссию с продавца, нужно сделать расчет финальной суммы платежа, 
    чтобы переложить всю комиссию на покупателя.

    Пример: при обычном сценарии продавец создает платеж на 100 руб, комиссия составит 100 * 4% + 1 RUB = 5 руб,
    то есть продавец получит 95руб.

    Представим, что продавец хочет получить ровно 100 руб, какова будет сумма для плательщика? Реализуйте эту логику.


6. У нас есть оплата через Сбербанк с учетом тарификации. Появилась еще одна интеграция,
   с банком Тинькофф. Он может делать платежи только на карты и только от 15000 руб, с
   комиссией 2.5%.

   Нужно реализовать эту логику.


7. Пользователю нужно вывести ошибки, если в процессе платежа что-то пошло не так.

   Например:
   - Http code 500 - ошибка от банка
   - Timeout - ошибка соединения с банком
   - Общая ошибка проведения платежа
